電影版《鬼滅之刃》終破《千與千尋》紀錄登日本史上票房冠軍

日本動漫歌姬LiSA昨晚有份演出的朝日電視台節目《Music Station Ultra Super Live 2020》，由下午5點起播足六小時，共66組歌手及組合輪流表演，LiSA獻唱《鬼滅之刃》了兩首主題曲《紅蓮華》和《炎》，其間更大玩「炎柱」視覺效果，配合《炎》一曲以最新CG·AR技術呈現出人氣角色煉獄杏壽郎的世界觀，畫面壯觀。

另外，《鬼滅之刃劇場版 無限列車篇》在日本10月開畫後屢破紀錄。電影在當地上映72天，總票房累積317.2億日圓（約23.73億港元），終打破動畫大師宮崎駿2001年名作《千與千尋》創下的316.8億日圓（約23.70億港元），成為日本的史上票房冠軍。

劣幣驅逐良幣

鬼滅之刃吹大左

如果好似之前有一大堆動畫上，其實鬼滅都唔會上到咁高
係因為少咗一大堆嘢睇，先咁集中......

估都估到啦

cls

喊出黎

接受唔到

ufoable>吉卜力

好睇還好睇
鬼滅未至於睇完再睇喎